有冇人係the one現場？

好似話今日係香港做matching. 從來沒我份